張敬軒 - 百年樹木 MV 幾正

成個故事幾好睇, 男女主角都揀得幾好, 首歌都算還可以, 但MV同首歌幾夾, 聽落幾有feel
同埋廖子妤靚唔靚就各花入各眼啦, 但夠氣質

少年，你太年輕了

你講野冇頭冇尾咁

首曲麻麻地

原本唔算好鍾意呢首歌
不過配埋mv就好啱feel 變到幾鍾意
不過mv啲回憶就唔係好表達到深刻嘅愛情
有啲美中不足

首歌唔係第一下就好吸引我去聽
不過愈聽愈有味道
係要聽多幾次隻味先出到黎

仲要MV 係冇咩驚喜
但係原來好多密碼
又係要慢慢拆解先覺得正

係個男主角演技太柒影響灑

選角好好，男女主角演技好正，故事又配合首歌，mv絕對幫到首歌。睇個mv like同 dislike比例，就知道好多人都buy首歌同mv

mv 好多easter egg
揾陳智燊出演係因為陳智燊這大時代

個 mv 有十幾個彩蛋位

中學生嘅愛情可以有幾深刻

唔係掛 d面部表情好好喎

因為遺憾而追悔先刻骨銘心

你要走我要追車真係夠晒hea

最尾大特寫個表情如果自然少少就fit 晒
個下真係好出戲

不過overall 算幾好

呢句真心有啲怪，其餘都幾好

幾鍾意男女主角係望到條女戴個櫻花頭飾之後既表情

呢句應該係match番「秒速5厘米」,其實成首歌詞寫得好有意境，同櫻花樹下呼應緊。林若寧寫嘅詞係有質素，好過光頭佬同佢條七頭徒弟，係輸畀佢師父林夕啫

咪玩
林若寧好多爛詞
話好過YY完全吹大左

似釋懷左 又有少少尷尬既笑容
都呼應返歌詞

第一次聽首歌覺得一般
但睇完mv後就覺得好正

點解要用個但字

因為連燈仔好似唔鍾意廖子妤